[理性討論] 其實大家做咩咁驚hsbc 執粒？

就算執粒又點？
香港有50萬存款保障
到時可以claim 返錢
都唔知你地驚咩

淡定啦

傻豬黎既 啲錢緊係放自己床下底 安全過隨時執左 要等唔幾耐先拎到既$50萬啦

多過50萬,所以好驚

政府冇錢 / 個政府發生權力更替呢?

因為滙豐一執你蒸發嘅唔只係存款咁簡單

雖然開左citi priority ,
但從來都唔驚hsbc 執粒
有50萬存款保障真心未驚過

再講啦,
咁大間銀行，邊有咁易執

有
禁左25萬去美國離岸
25萬去左citi bank
但唔代表我覺得hsbc會執粒
兩者之間冇關係

可能有感情
或者可能feel到支那想隊冧佢搞鳩我地

咪係
政府點都會出手救，就好似當年救citibank 咁
真係驚都未驚過

滙豐執笠 到時50萬港元應該=廢紙

政府保50萬， 但無講幾時作出賠償

到時港元兌美金匯率幾多無人肯定

當年雷曼都執得
仲有政府嘅50萬存款保證唔係萬能架
佢個資金係有限
聽講夠保2間中型銀行倒閉

假如滙豐咁大型都執得
其他中小型都唔好得去邊
無可能每個人都賠足

港元炒先定獅子死先

係囉，你無飯開黨都會養你
駛咩咁驚啫

派4千都搞咁耐
claim50萬命短d都等唔到

Hkb風險管理做得好好

咁點解要搏先...
真係一個唔該出事CLAIM都要時間架

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

傻豬黎既，香港庫房一早俾中国淘空左啦
銀行執左粒 你以為政府真係仲有錢賠俾你?

匯豐會執都係俾中共隊死啦
仲指意香港政府救佢

唔驚佢汁 係驚佢變支資姐 佢真係too big to fail 佢出事真係除時冚球剷

真香港大銀行 唔想佢執

如果大貓有事一定唔夠陪。

HSBC執粒=恆指仆直=香港攬炒